由愛情變感情

同女朋友拍左幾年，開始無咩情侶o既感覺。反而開始有種屋企人既感覺。

當有其他女仔都對你好好o既時候，真係好易會做錯事

屋企人嘅感覺唔好咩？
拍拖幾年咩風咩雨都經歷過都依然一齊唔通唔想組織家庭？
拍拖耐咗 新鮮感係會少咗 但另一半係你最堅實嘅倚靠 佢比到你back up比到你安全感同心靈寄托

其他女只係新鮮感嚟咋 你有幾了解佢地？

相反樓豬話拍咗幾年 咁我當感情都穩定
啲新女及唔及你女朋友一樣咁清楚了解明白你個人？
你諗下你女朋友
佢係你失意 佢知你需要咩/點去陪伴你
你開心 佢同你一齊開心
最重要係一齊到咁耐都證明大家都有為感情付出
一個女仔肯花時間係你身上 證明你係佢心目中重要
時間越耐 女仔對段關係越重視
我唔知樓豬有冇扑埋人啦
扑埋嘅話
好想就用你嘅專一去回饋人地對你嘅鍾情啦

我都好明白 雖然同男友拍左幾年拖
但係太穩定就覺得變左屋企人咁
無左啲激情

女朋友對我好好，我都唔會做錯事，只係有感而發

係其他女仔比到一種女朋友比唔到既感覺我

你都係想呢度有人支持你有兩條女姐

唉

有屋企人既感覺先好 冇左好難搵返

垃圾

啲女仔見你有女，收你做兵會特別自豪咋，咪傻啦邊個真心對你好都未知

有人係愛情入邊追求新鮮感
所以會不停換畫
因為你永遠無可能搵到個你唔會淡嘅人

亦有人係追求細水長流
佢地會視第一種人眼中嘅「變淡」為感情嘅昇華

睇下你自己係邊種人架姐
如果你係第一種人 而另一半係第二種人
你就無謂勉強
放生佢比佢搵更適合佢嘅人

可能係我唔夠鍾意自己女朋友

你咁樣唸 都離分手唔遠 放生人地算啦

我鍾意平淡細水長流溫馨啲
親人嘅感覺比較長久
熱情總有一日變淡，途中會遇到太多未知嘅挑戰
不斷搵熱情只會不斷受傷害

同Ex一齊過6年，其中有4年一齊住。
會真係好似屋企人咁，日日返屋企都見到佢，會覺得好安心。雖然算係一齊左好耐，但係都仲係覺得好愛佢，好想成日都痴住佢，緊張佢仲多過自己，咁耐以黎從來都唔覺得厭倦。
直到幾個月前被帽，先知現實係有幾咁殘酷。

個女仔感覺對個男仔係屋企人但佢想分手

我好明白 我同EX一齊11年
到最後都係敵不過時間 話分開就分開左...
究竟自己想要D咩?
究竟大家仲有冇心一齊努力?
究竟大家有冇共同目標?
究竟你想唔想同佢繼續?
究竟你想唔想未來生活包括佢?
我覺得所有都係心態問題...
開始一段新感情唔難 難係難在點樣維繫
所有野都係貪字得個貧 愛情路上一樣

其實我一直都唔明你地既諗法, 既然已經當左係屋企人, 咁點解仲要背叛佢?
冇激情係因為咩原因? 正常有時間應該會揾野一齊玩, 周圍探索下又好, 一齊學新野又好

好想繼續同佢一齊

時間耐左唔係一定會咁架咩 邊可能keel住有激情同新鮮感，除非有腦退化姐

其實得一想二係動物本能
都係近代一百年先將一夫一妻引入去控制社會
呢樣係違背動物本能既舉動
我咁講並唔係想將一腳兩船合理化
而係提返你你係2018年香港做呢類野會受現代文化限制比人屌九你

我諗你都係唔夠鍾意你女朋友
我同我ex拍左4年幾拖,拍到第4年開始已經成日嗌交,
佢話我變左,唔係好似岩岩一齊個陣咁,咁遷就佢,咁愛佢,其實個陣佢咁講我又覺得幾岩既,我個陣成日都問自己係唔係已經唔再愛佢定係因為拍拖耐左就會咁
其實我個陣屋企又有事,又失業,佢無鼓勵我不特止,仲話我咁大個人都搵唔到自己方向 佢咁講個陣真係令我覺得佢都變左,唔係好似我岩岩開始識既佢,大家既感情再進一步惡化
後尾嘈得愈黎愈密,分手都嗌左幾次,終於有次真係分左手,我都無去挽留喇,因為知道自己都唔再鍾意佢,無謂都拖住佢,佢值得有個更好既男仔
到而家都唔敢搵女仔拍拖,我怕又重蹈覆轍

你會唔會好憎你ex
你講既好多野都簡直同我ex一模一樣
係你提分手的嗎

我知我以前係急左
可能以愛為名的‘為你好’
而去要求對方都係一種傷害
可能佢唔係想逼你
只係佢表達既方式唔係咁好

不過而家講咩都冇用
係我太幼稚不懂得珍惜

唔會憎佢架,我有問過佢分手之後我地可唔可以做朋友,佢話唔得
有時真係覺得佢逼得我好緊,最嬲個次真係係我低潮既時候佢仲可以話我咁大個人都唔知自己想點,而唔係去支持我去鼓勵我
正式分手個次係佢提出分手既,可能頂我唔順掛,其實我之前都係一路拖住,等佢死心同我講分手,事關正式分手個次既之前我都有講過分手,但係佢唔想,係我面前狂喊,佢一喊我又心軟,所以一路都係拖住等佢死心
所以都可以講我係死心先果個

我有啲似你又有啲似你ex
我係被分手
但我應該冇你ex逼得咁過份
我個人本身好容易情緒化
應該係ex頂我唔順

分左幾個月都未痊癒到
有時覺得自己都係抵死既